可唔可以唔好再藍剔我

唉
俾人藍剔真係好難受
平時真係好少做主動
而家鼓起勇氣做主動周不時搵下自己鍾意果個男仔
換返黎既只有一個又一個既藍剔
就算明明係問緊佢野
都仲可以係藍剔
算啦 放棄
太辛苦

Gay

Sor囉...其實我真係唔想理你
你可唔可以唔好煩我？

你而家都唔明？我想搵我果個唔係你

熄左十世

比人藍剔嘅機會都無

Same

same

試過

灰剔 在線不讀